國腳嗨翻奚落阿根廷 德媒批沒品

（法新社柏林16日電） 德國坦克軍團抱回世界盃冠 軍，在柏林舉辦的瘋狂勝利趴卻有球員駝背，學起落敗 的阿根廷人走路，德國媒體今天批評此舉沒品。 在決賽攻進1球建功的高齊（Mario Goetze）等6名 德國球員，在布蘭登堡大門（Brandenburg Gate）後架 設的舞台上，當著數十萬揮舞旗幟的球迷面前，上演奚 落戲碼。 他們在觀眾歡呼聲中弓起背、唱著：「高喬人（阿 根廷人）就是這麼走路，走起來像這樣。」 接著球員跳起來唱著，「德國人是這麼走路的，走 起來像這樣」，然後繞著舞台昂首闊步。 數家德國媒體稱球員在全球媒體前展現神氣活現， 是賽事完美結束後的汙點。 保守派「法蘭克福廣訊報」（Frankfurter Allgemeine Zeitung）怒指：「在布蘭登堡大門的歡慶 勝利，成了一記大烏龍球。」 報導說：「如此諷刺決賽對手，德國隊打擊了這個 國家寬大、包容的形象。」 柏林中間偏左的「每日鏡報」（Tagesspiegel）則 稱此舉「沒品」，蓋過了德國隊在巴西場上的得體行為 。（譯者：中央社蔡佳伶）

德國人是這麼走路的

又有Kroos份

4年前點樣行
4年後點樣行

呢個要瘋狂鞭屍

咁串咪自己食返囉

用左四年學習阿根廷人行路

好學唔學

德國不嬲無品
普法戰爭就知

報應

幾個收哂皮
剩低果件世界第一中場咪送自己返屋企

德國狗抵啦

真係抵撚死

yes

仲有2015年舉手王話會話比美斯知邊個先係大佬
又話會好似世界杯決賽咁封死人
結果係點有眼睇

回力鏢

中撚哂

卻奧斯真係好撚煩 次撚次多口串9人實有佢份